我不過是個人 都會難堪 不想充當他替身

六天 台灣 為你 準備
故裝 神秘 讓你 有個驚喜
你竟 難忘他抱著你 北海道雪紛飛
可笑是我仍為你妒忌
你說聖誕 尚有他於沙灘
唱唱聖詩不簡單
最凍那晚 幸有他雙手整晚為你蓋好被單

從來沒我份 犧牲當做例行 我慣了傷心
我不過是個人 都會難堪 不想充當他替身
這情敵太狠
拋開你 但仍能勾起你的興奮
我努力迎合你 只配做犧牲品
引爆藥引

你笑笑說 在最初識他不夠膽幻想 可高攀
偶爾會讚頌他 好得不可以忘記 怎麼會散?

從來沒我份 犧牲當做例行 我慣了傷心
我不過是個人 都會難堪 不想充當他替身
這情敵太狠
拋開你 但仍能勾起你的興奮
我努力迎合你 只配做犧牲品
引爆藥引

為何無論去到那裡 他也掛在你嘴
能否搞清楚 這個眼前人是我
你會動情麼?

情人沒我份 苦等這眼前人 賜與我身份
有減卻沒有增 得五十分 怎麼可充當冠軍
這情敵太狠
只想將他擊退 洗清你的心癮
痛極亦捱下去 等你為他超生 與我熱吻
或者 候補 做到 比天 更好
才可 令你 替我上訴

成首唱晒點接呢

接第二首

遇過太多人 很吸引 偏偏不相襯

曖昧 讓人受盡委屈～找不到相愛的證據

前排有fd 問我聽過曖昧未 我話梗係聽過 之後哼呢首出黎 點知佢講緊薛之謙果首

而我不知道薛之謙果首是什麼

當然係呢首啦 童年回憶黎

MK POST

夠鐘死心了
當你沈默得高調
當得我歷劫低潮
為何尚要打擾

膊頭

做咩

過幾多通宵 至肯醒覺才願退燒
愛不了 卻偏走不了 別說笑

其實馮曦妤填d詞都幾正

呢個POST真係好MK 都係出返去先

點解會變左台灣

為何無論去到那裡 他也掛在你嘴
能否搞清楚 這個眼前人是我
你會動情麼?

好痛

徘徊在似苦又甜之間
望不穿這暖昧的眼
愛或情借來填一晚
終須都歸還 無謂多貪
猶疑在似即若離之間
望不穿這暖昧的眼
似是濃卻仍然很淡
天早灰藍 想告別
偏未晚

似是濃卻仍然很淡
為佢做了咁多野
原來佢心入面都仲係鍾意果個mk7頭
仲突登一齊去食野搵佢

如早知今生跟你 有幸可相愛 在當初應更努力為未來
其實我知道 是可一不可再 下半生准我留住你 一直相愛

簡單點 說話的方式簡單點
遞進的情緒請省略
你又不是個演員
別設計那些情節

沒意見 我只想看看你怎麼圓
你難過的太表面 像沒天賦的演員
觀眾一眼能看見

該配合你演出的我 演視而不見
在逼一個最愛你的人 即興表演
什麼時候我們開始 收起了底線
順應時代的改變 看那些拙劣的表演

可你曾經那麼愛我 幹嘛演出細節
我該變成什麼樣子 才能延緩厭倦
原來當愛放下防備後的這些那些
才是考驗

沒意見 你想怎樣我都隨便
你演技也有限 又不用說感言
分開就平淡些

該配合你演出的我 演視而不見
別逼一個最愛你的人 即興表演
什麼時候我們開始 沒有了底線
順著別人的謊言 被動就不顯得可憐

可你曾經那麼愛我 幹嘛演出細節
我該變成什麼樣子 才能配合出演
原來當愛放下防備後的這些那些
都有個期限

其實台下的觀眾就我一個
其實我也看出你有點不捨
場景也習慣我們來回拉扯
還計較著什麼

其實說分不開的也不見得
其實感情最怕的就是拖著
越演到重場戲越哭不出了
是否還值得

該配合你演出的我 盡力在表演
像情感節目裡的嘉賓 任人挑選
如果還能看出我有愛你的那面
請剪掉那些情節 讓我看上去體面
可你曾經那麼愛我 幹嘛演出細節
不在意的樣子是我最後的表演
是因為愛你我才選擇表演 這種成全

Cause you only need the light when it's burning low
Only miss the sun when it starts to snow
Only know you love him when you let him go
Only know you've been high when you're feeling low
Only hate the road when you're missing home
Only know you love him when you let him go
And you let him go